禁堂食停左工兩星期，仲有冇糧出？

全職待應，因禁夜晚堂食，索性全日停市
腦細唔出聲，我地終於鼓起勇氣問腦細
腦細話冇，等政府睇吓點

但腦細從來都冇話放無薪假呢樣野
淨係話大家停工

利申：公司袋晒抗疫基金

勞工處

咁你都要諗下你老細，停左工，邊有錢出糧比你
呢d 應該就停工前問啦，唔岩做咪走囉
你唔係以為可以政府咁wfh 掛?

問勞記啦

法例講明每月無薪停工日數唔可以多過某個日數，你睇下有冇過左先

出到九千比佢就無死啦